
                      Terrible!!! Cuando uno va a ver Misión: Imposible espera intrigas y planes absurdos e "imposibles" por eso esta entrega me parece floja, lenta, absolutamente aburrida y además la
Historia es inconsistente con contradicciones a lo largo de toda la película! Con decirlo q casi me quedo dormida en el cine!!! 
Lo siento Tom, creo q ya estas muy mayor para la gracia.
        
            